是日靚甜 gee..gee..gee..gee..gelato

開心果同榴連味 兩隻都好濃
質感都夠dense
但我揀錯咗味 兩隻食到最後都好膩

開心果gelato食得多 榴蓮真係未試過
同埋gelato如果你食多過一隻味 多數另外一隻味都係揀sorbet會好啲

係 本身諗住食檸檬sorbet
但太想試榴連

Gelato好味過雪糕

Rich

幾錢

是很濃厚

有人請

Gelato嚟講算平$58@2
不過唔係正宗